救下你地推行動 post

仲有好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

自膠求

10/10

推呀 112/113
你唔係唔出呀 你唔係唔call埋朋友呀
你朋友唔係唔叫埋朋友呀 你朋友既朋友唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友 唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友唔係唔帶朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友既朋友 call埋朋友呀

推推推推推推推

推！！！！置頂！

推唔動

推左成日